SCUM 哭泣區

頂，呢二日想點個，個角色俾人del左二次